[將計就計]建議係番工/放時間係九龍塘、金鐘、中環聚集

睇佢會唔會封站！

贊成

每次見到黨鐵關站，都好想咁樣做
好想佢係番工時間關晒所有繁忙嘅站

聽日三霸，要黨鐵配合閂站！